{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 사담 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 追加で予約人数が増える場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合はペット同伴可能ペンションでなければならず、拒否された場合には払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客がこれに対する責任と損害賠償を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)などがあり、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で予約人数が増える場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペット同伴可能なペンションでなければなりません。拒否された場合には払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければなりません。宿泊客がこれに対する責任と損害賠償を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は禁止されています。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでするべきですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがあるため、避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 662
    }
}